[緊急]韓國朋友被捕 求助

唔好意思想借個位問一問大家
有冇人知今日果位被捕韓國人所在警署喺邊
係我朋友來的 佢係working visa來香港做野
唔該大家

推

pish

直接打比領事館

大使館

Push

幫推

搵大使館幫忙喇要

你幫手搵大使館救佢仲好 一黎可以將件事搞大

打去領使館，班狗應該都煩緊點同領使交代

幫你推！
叫佢返泡菜唱衰香港警察係黑社會就得

你搵領事館果邊有直線搵外交部唔洗煩

比佢個名同資料領事館
希望佢無事

搵領事館攪得唔得?

咪係囉。做乜唔打俾領事館

領事館啦
救到人之餘變埋外交危機

push

打俾大使館啦

搵領事館啦

搞大件事

立即通知大使館

大使館！

如果有用暴力拘捕，希望大使館全力做嘢

已經打過去韓國領使館
但係星期日唔開
有冇其他方法?

可唔可以而家搭車出去 裡面會唔會有人24小時喺到

0153 在旺角有韓國旅客被港警拘捕。對方要求大韓民國領事館派員協助

Pish

1.已經打過去韓國領使館
但係星期日唔開
有冇其他方法?
2.可唔可以而家搭車出去 裡面會唔會有人24小時喺到

係太子拉 應該旺角警署

Address : 5/F, Far East Finance Centre, 16 Harcourt Road, Hong Kong
Tel : (+852)2529-4141 | Fax : (+852)2861-3699
Hours of Operation : Monday~Friday 09:00 - 17:30 | Consular Section : 09:00-12:00,13:30-16:30 | Visa Application : 09:00-12:00 (arrived before 11:30)
Hours of Operation : Monday~Friday 09:00 - 17:30

星期日未必有人

推
無辜嘅人絕對要幫

1.已經打過去韓國領使館
但係星期日唔開
有冇其他方法?
2.可唔可以而家搭車出去 裡面會唔會有人24小時喺到
因為我goolge佢星期日唔撚開

push 打比大使館

領事館啦

有冇佢資料？
打去星火幫佢call律師

直接打去韓國領事館通知
最有效亦最快速

題外話
巴打你個名夠曬分化

幫推但你個名……

救人

頭先睇直播比畜生小隊拉左個唔識中文既，佢講左個名比社工個道，係旺中彌敦道果頭

1.打完 冇人聽(星期日唔辦公)

2.以前鐘意有玩LOL果時好憎D台灣人見到香港人就屌 所以先有呢個名 SORRY

韓國仔唔係佢 韓國仔個頭中間分介的

韓國駐香港總領事館

Facebook：
電話：2529 4141
電郵：hkg-info@mofa.go.kr

記得搵到朋友都要領事館介入啊

冇錯，中間分界先係我朋友
圖中的確唔係佢

一定要聯絡大使館，電話又好fb又好send左先，班黑閪警拉錯外國人驚撚過你朋友，搞大佢

好似話領事館去緊?

領事館點會冇緊急求助電話

青瓦台email
webmaster@president.go.kr

打去韓國當地既Hotline

Bump

完全聯絡唔到
領事館仲要星期日唔撚開

急事點到佢唔理

搞大佢呀

睇LIVE, 拉左之後就影唔到上警車

黃大仙黑警嘅戰績：
1.對住街坊舉紅旗再無啦啦話人刑事毀壞之後比人屌走
2.打低個揸拐扙阿伯
3.無故拘捕食花生市民
4.對住記者狂噴椒至倒地
5.對住狗宿舍放催淚彈
6.突然襲擊譚文豪又龜縮唔敢講編號
7.撳低絕食陳伯再箍佢頸

#from fb 唐生大地震

大使館咁緊急都會唔理

香港大使館冇人既話試下IDD番韓國本土既入境處之類既機構?

打去其他時區，搵間仲辦工緊既南韓大使館，
叫佢地聯絡返首爾或者香港依邊得唔得？

請你朋友報告番有無比警察暴力拉人？有的話我哋幫佢成為國際新聞

大使館應該有緊急聯絡電話?

有國民係外國俾人無理拘捕
無論係乜野時間佢都一定要理
呢個係大使館重要用途之一

屌真係冇

包佢無事，有成個韓國照住佢

巴打搵韓國人聯絡韓國政府再由佢地果邊出手會唔會好啲

泡菜文宣

Contact and Operation hour
General affairs
Contact
Telephone : (+852)2529-4141
e-Mail : hkg-info@mofa.go.kr
Operation hour
09:00 - 17:30(except lunch time:12:00~13:30)
※Consulate closes on Saturday and Sunday, public holidays mentioned below

咁都得？？？

韓農來了 我帶路

General affairs

有緊急聯絡電話(긴급연락처)

代表電話(대표전화)(上班時間時 근무시간 중): +852-2529-4141
緊急聯絡電話(긴급연락전화)(事件事故等緊急情況發生 사건사고 등 긴급상황 발생시) (24小時 24시간): +852-9731-0092
領事Call Center(영사콜센터)(首爾 서울, 24小時 24시간): +82-2-3210-0404

識韓文嘅幫手搵下韓國有冇類似24小時旅遊求助熱線？

有機會
北角警署中午已經有兩米高水馬

你入去望下

推推

係時候到韓國農民出場

佢叫咩名呀，send去比義務律師啦

PUSH

幫推 係咪呢個？

This

打過去韓國啦

堅
屌佢老味英文冇呢個電話

幫推
樓主，呢度呀

幫手推

直接青瓦台(總統府)Email洗版如何？
webmaster@president.go.kr

救返之黎叫你朋友煲大佢話香港警犬恐嚇濫捕大韓民國國民呀記住

압

打中間嗰個啦

記得講埋班狗準備告佢暴動罪

通知韓國傳媒，等整個南韓都知發生甚麼事……

搞大件事佢啦
去領事館話你朋友比人告暴動

正常，唔預比外國人睇😂

記住叫你朋友搞大佢 告9警犬 放上韓國討論區

+852-9731-0092
緊急聯絡電話 긴급연락전화
事件事故等緊急情況發生 사건사고 등 긴급상황 발생시
24小時 24시간

+82-2-3210-0404
領事Call Center 영사콜센터
首爾 서울
24小時 24시간

韓國connect

搵領事館最直接有效

麻煩搞大佢

唔該哂~

推到黑警仆街

報料俾韓國JTBC, MBC, KBS, SBS呀

要令到禁止香港黑狗及其親人進入南韓

仆街打左中間果個佢聽到一半Cut撚左我線
用英文同佢解釋完俾人拉左之後 佢問我咩名 我話我唔識韓文 可唔可以叫佢啲韓國朋友打俾你
之後佢答左句 he was arrested in Mong Kok? 就cut撚左我線
再打去都唔撚聽我電話 唔撚係呀?

唔該大家幫手推有電話既reply
唔好淨係推洗走個電話

一定要喺港共政權有反應之前比韓國政府知道件事先

有無韓文人幫手

可能已經做緊野

唔好推
佢聽番了

Send SNS俾佢啦

老實講我平時都係反泡，對面有咁既答覆我真係有些少不意外…

揾領使館，推上外交層面

屌 有無嘢幫到？
我已經問左韓國朋友
佢哋訓左
但聽朝見到應可幫

電話：2529 4141

打去韓國當地

目前情況:
1.未知所在警署
2.已聯絡義務律師(星火)
3.叫左被捕人的在港韓國朋友 打去韓國大使交代資料

會KEEP住UPDATE 連登有愛 多謝大家
P.S. 我個會員名係以前有玩LOL果時失智改既 大家俾次機會 之後會改番名

應該係旺角警署

溝唔溝通到？？有無野要幫手？？

點解被人拉？經過？

#173 有update
thx1!!

求樓主幫手煲大件事

好難講會唔會比你入
而家連律師都唔撚比入

領事館有emergency hotline 㗎

樓主已經聯絡到南韓政府

你唔俾入，聽日韓國所有新聞頻道一定頭條!!!

佢係dancer?

cook

打俾韓國叫佢射個導彈去北京以示抗議

Dancer嗰個係菲律賓（有朋友識佢）
好似喺迪迪尼到做

你唔俾外交官入
聽日韓國全國新聞黑警準備頭條

韓國文宣組成員+社工+未瞓

如有嘢要幫手請pm我tg: michinnyun

多謝 有需要一定會搵你

有冇韓文巴絲

搵領事館 希望你朋友冇事😭🙏🏻

推
但係唔該改返個名
台港友好🇹🇼🇭🇰

改左

唔介意的話可以pm咗我先,
我想確認一下佢係唔係已經/即將有完整嘅support🙇🏿‍♀️🙇🏿‍♀️

懷疑我身份都正常,
可以先起底check check我過往嘅post先

推
救oppa

其實個情況係咁
我以前喺一間韓國餐廳有番過pt
咁今次被狗拉左果位就係我以前既同事(好好人)
但我而家已經冇做
剛剛先收到仲喺餐廳做既舊同事message
話佢俾人拉左，問我點做好
所以我先上黎搵下巴絲有冇人知佢喺邊間
而家我所有接收到既消息都係轉達番過去我舊同事果邊
然後再叫佢要點做

依間韓國網媒有記者係香港，試下聯絡

推上韓國新聞

咁麻煩請你叫佢聯絡我，
我七點前都唔會瞓

唔識韓文 個記者應該係叫「박철원」
識韓文既巴絲試下起底搵唔搵到聯絡方法

點解班黑警雞同鴨講都可以照拉？

之前報導過香港既記者都要搵

方便老屈
之前連弱智人士都試過屈

識玩

希望個韓仔冇事啦

朋友仲未update我
我而家好擔心佢俾狗呃而亂咁講野
佢英文唔好

如果英文唔好就更加冇事啦，就算上到庭，個官見你咁都唔信係你講啦

可以搞大佢

搞大佢 麻煩韓文巴絲幫幫手

領事館一到我諗即放，charge 都唔會落

Brain Problem

應該係最後update:
1.確定喺北角狗屋
2.律師表示太多人俾人拉+太多手續要搞,冇咁快
3.被捕者的韓國在港朋友已聯絡大使館
4.律師+大使館都表示目前只能夠等
好多謝咁多位巴絲幫手

推 希望佢冇事

希望佢無事啦

前排有韓國frd dm我特登幫香港打氣 真係好好

祝佢平平安安！

唔該推比jtbc

警狗自製公關災難

警畜係咪信咗連登仔post
話要扮日韓人士
講英語撚狗

推埋俾韓國記者啦

文宣組內已有人聯絡緊相熟韓國記者

雖然煩，但仍然請樓主/樓主朋友pm我，
睇下有啲咩小妹作為文宣組/社工可以幫到手

文宣組己經有人通知左jtbc

終於有外國勢力介入
推上國際 ，大韓政府救救你地市民
讓香港7出國際

推
台港友好

利申：我台灣人

推推推

幫你推

口交部又要出黎譴責

巴打個韓國朋友依家點呀

向大使館尋求協助，有咁大煲咁大

屌真係比人話外國勢力

大前輩過兩招

連oppa都捉埋，死差佬注定冇運行

搵領事

推到上埋報啦 等韓國人都知黑警事蹟

警狗低智商

推撚到韓國知

然後全亞洲國家都知

仆街黑警弱撚智

推
好慘
嚟旅遊無lala畀人拉

有緊急電話架屌

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

口交部： 譴責外國勢力介入

韓國領事館要快

一定要韓國領事館、將事件提交外交層面

推返最新消息

盧偉聰: er.....er.....

想知依家咩情況？
有需要可以嘗試叫韓國朋友幫手

搵唔搵埋其他韓媒？問左韓國朋友 JTBC之外 比較多人睇既新聞傳媒仲有한겨레 YTN
Sorry依家我淨係搵到新聞舉報link

한겨레

YTN

有無多啲相同片？最好俾啲韓文template
我韓文得topik2

仲唔打比領事

同求韓文template
打算share哂俾身邊所有韓國朋友
等佢哋share去啲社交平台俾多啲人知

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

puush

留名

pushhh

析點都好，不分化，互相勸勉，唔好互屌

領事館同搵韓國傳媒

香港幾危險 韓國快啲出旅遊警示

(긴급!）안녕하세요 ! 저는 홍콩사람입니다. 어젯밤 홍콩에서 홍콩경찰이 한 한국남자를 무리체포했습니다. 참부는 연관된 비디오입니다! 감사합니다!

(緊急）您好！我係香港人。琴晚有一位韓國男子係香港俾香港警察無理扣捕左,附件係有關片段，謝謝你！

我諗住類似咁打我TOPIK考到2而已
請見諒 可以等啲再高層次啲

但我想要條正式啲既片呀

正皮俾樓主個名

.有冇方法直接聯絡韓國政府?聯絡到嘅話佢應該會叫大使館做嘢

一係去naver？或者搵韓國警察？
真係諗唔到方法

光復漁業

我⋯⋯⋯fbmsg左韓媒但應該當我流料
我咩片都無

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

直接揾南韓外交部 件事已經變咗國際外交 領使都未必幫到你 叫南韓外交部出信放人 領使去帶人走

隔離po好似有片，但唔清，你試下cap圖send睇下幫唔幫到佢

推
希望韓仔無事

叫韓國農民嚟幫手

或者樓主試下搵韓仔social media d 韓國人睇下佢地係韓國幫唔幫到手

係咪都頭條 驚西

大使館大使館

平民點幫
等泡菜國自己搞

搵大使館即放人架啦

呢段用住先，得唔得？搵咗韓國政府先？

查看 외교부 (@mofa_kr)：

韓國外交部有twitter

推！

請大韓民國出手

識韓文 有冇咩幫到手？

揾大使館幫手

等你個韓國朋友出返黎自己投訴啦

大韓民國領使館協助

領事館

推爆佢

係推

push
大韓民國出手吧

推
搵領事館啦

眾籌俾韓農前輩黎香港救國民同教我地一啲抗爭知識

我膠到fb 南韓外交部
但我無一條見得下人既片呀

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

Pushhh

Pusheen

立即升級做外交事件

俾個名俾星火律師先

真

推，想幫佢

幫手話俾韓國朋友知先
等班警柒出國際 咩人都拉
無事都俾佢嚇餐死

通知領事館 領事館可以直接搵到人

黃大仙真相post，由公海tg轉載

搵領事館! 提升至外交層面

琴晚一聽到就拿拿臨send text俾班韓國朋友

而家點？

【據稱有韓國人於旺角被警方拘捕】

* 05:00am：感謝熱心連登網友協助，據稱已聯絡上韓國大使館，並有律師在旁
* 03:47am：據連登網民澄清，被捕人士應該是髮型中間分界的一位，圖片已修正
* 03:31am：連登剛有網友更新消息，指該名韓國人是以工作簽證來港工作

剛從朋友轉來訊息得知，香港 01 的直播畫面報導，今晨約一時半左右，於旺角有一名說韓語口音英語的韓國人被警方拘捕。

被拘捕的韓國人，因而向警方表示，希望向駐港韓國領事館尋求協助。

我已把有關消息轉告一些韓國記者朋友，由他們向韓國媒體再轉達出去。（我已把有關消息，轉告給早前派至香港報導反修例一事的 JTBC 特派員）

# 會繼續跟進有關事件

---
資訊來源：
圖片來源：01 新聞截圖

鍾樂偉fb

推出國際 順便比埋黑警無差別打路人嘅片比韓媒

Source: 鍾樂偉Facebook

據稱有韓國人於旺角被警方拘捕

* 05:00am：感謝熱心連登網友協助，據稱已聯絡上韓國大使館，並有律師在旁
* 03:47am：據連登網民澄清，被捕人士應該是髮型中間分界的一位，圖片已修正
* 03:31am：連登剛有網友更新消息，指該名韓國人是以工作簽證來港工作

剛從朋友轉來訊息得知，香港 01 的直播畫面報導，今晨約一時半左右，於旺角有一名說韓語口音英語的韓國人被警方拘捕。

被拘捕的韓國人，因而向警方表示，希望向駐港韓國領事館尋求協助。

我已把有關消息轉告一些韓國記者朋友，由他們向韓國媒體再轉達出去。（我已把有關消息，轉告給早前派至香港報導反修例一事的 JTBC 特派員）

# 會繼續跟進有關事件

---
資訊來源：
圖片來源：01 新聞截圖

報告比韓國大使館聽啦

泡菜黎了

一定要推上國際

泡菜來了我帶路

p

搵領事，再搵韓農

搵泡菜大使館

如果有中韓通就更加好

呢位大大有冇翻譯懶人包俾泡菜仔睇下

做下文宣

up

仲問

梗係即刻搵領事館

旺角被捕

5/8號 全民放假

啱啊！ 直接send email 去領事館同外交部先

咪就係
你唔搞大件事邊有人理

推
記得搞大佢！！

要搵領事館呀

涉外事件

Up

毅進仔聽唔出係韓國口音好正常

推俾韓媒

又話韓國出兵 上黎連登問把撚咩

啱啱見到韓國有新聞講！

標題 : 1名韓國人在反對遣返法示威現場被捕

有朋友喺領事館度做 話已經處理緊

外交風波gogogo

唯有大使館

依家仲味肯放人

係韓網never出post講

都係用英文溝通咋，佢地send咗呢個俾我話已經報咗有一個韓國人被捕

樓主，而家情況點？